# Coursework

## Краулер видеосервисов

Приложение по названию находит, где посмотреть фильм и на каких условиях.

### Используемы технологии
- http4s
- slick
- circe
- postgresql
- h2

### Составные части
- **resources** - параметры для подключения к базе данных
- **client** - получение ответа от видеосервиса
- **data** - сериализация информации о фильмах
- **exceptions** - исключения
- **parser** - парсер видеосервисов
- **storage** - работа с базой данных
- **Routes** - endpoints
- **CrawlerService** - алгоритм приложения
- **MainHttp** - main метод


### Запуск приложения
1. Клонировать репозиторий
2. Настроить параметры соединения с базой данных в файле:
`src/main/resources/application.conf`
3. Собрать приложение:
```
sbt assembly
```
4. Запустить приложение:
```
java -Dfile.encoding=UTF8 -cp coursework-assembly-0.1.jar coursework.MainHttp
```
### Руководство пользователя
Для получения списка фильмов отправляется GET запрос: `/film/{title}`

### TODO
- Реализовать парсинг других видеосервисов
- Добавить параметры поиска
- Реализовать обновление информации о фильмах в базе данных